{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099696",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 삼원프라자(Boutique)호텔"
    },
    "text": "1号線安養駅と繁華街に近い宿です。客室は78室で、韓国語、英語、日本語を使ってご案内します。ヨーロッパスタイルの高級客室はとてもきれいで端正で、立地も良いです。建物の外観はみすぼらしいが内部はきれいです。ネットフリックスの利用が少し不便な点がありますが、全体的に満足できる宿です。アクセスが便利な安養一番街に位置し、価格に比べて満足のいくコストパフォーマンスを提供しています。宿泊施設内の清潔状態が不足しており、老朽化した施設によっていくつかの隅で錆びが確認される点があります。一部のサービススタッフの理解が難しい点がありますが、シャンプーやコンディショナーの量が不足し、部屋の温度制御が不便ななどの問題はありますが、全般的に満足できる宿です。Wi-Fiとネットフリックスの視聴、24時間フロント、ウェルカムドリンク、暖かいベッド、浴槽などのその他の便宜施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は1号線安養駅と繁華街に近いです。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の客室は78室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿では何か言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語、英語、日本語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどうですか？",
            "answer": "客室はヨーロッパスタイルの高級客室で、とてもきれいで端正です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用は少し不便かもしれませんが、全体的に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地は便利ですか？",
            "answer": "はい、この宿はアクセスが便利な安養一番街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "この宿は価格に比べて満足のいくコストパフォーマンスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設内の清潔状態が不足しており、一部の隅に錆びが確認される点があります。"
        },
        {
            "question": "サービススタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "一部のサービススタッフの理解が難しいかもしれませんが、全般的に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備に問題はありますか？",
            "answer": "シャンプーやコンディショナーの量が不足し、部屋の温度制御が不便などの問題があります。"
        },
        {
            "question": "その他の便利な設備はありますか？",
            "answer": "Wi-Fiとネットフリックスの視聴、24時間フロント、ウェルカムドリンク、暖かいベッド、浴槽などのその他の便宜施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 407
    }
}